推！以後唔好阻止手足做任何野？可唔可以？

對於呢個極權政府做咩野都冇用既時候
就要用一些非常手段，非常方法
咩方法都要去做！
唔好再話邊個手足既方法唔岩，因為無可奈何一定要做！